ExpressVPN一問

請問巴絲呢個PC軟件好唔好用
用HKBN打韓服遊戲Delay到仆街
想試買個VPN黎加速一下
但係唔知呢隻好唔好用
有無巴絲可以介紹

用緊

有無打韓服LOL
用HKBN去打 真係虐緊自已 成2百幾ping

無玩lol 唔怕貴可以用wtf

貴唔係問題
最緊要唔好斷線
係_寶搵個D 用落就8XPING 但會自己斷線 我HI佢

咁用wtf喇 但除左用黎打機其他野都用唔到

試用左WTF 都係唔慣

咁咪試埋express囉 反正可以退錢

用左喇 順左好強

多